有冇人覺得屏山南梁德明好正？(2)

⑴